大家點睇防暴唔夠膽再係金融中心放催淚彈

今日防暴邊舉旗邊走
唔通等夜晚先覆桌

琴日應該俾人屌到立立令

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

淆到完全唔敢放

挑下佢地班狗應該會忍唔住
佢地EQ咁低

琴日俾人照肺

夜晚仲邊有人
日日中午同你Lunch

欺善怕惡
就係咁簡單

一棟樓一支啦屌畀我唔忍啦咁克制

尋日成班鬼佬高層食哂

咁要落重注中環lunch啦
叫埋公司啲鬼佬鬼婆落黎一齊食lunch

即管睇下忍到幾日 Lunch

琴日應該警司級以上既電話不停響

5點前散水，聽朝繼續

昨日放完，個個Fuck Fuck 聲

大春袋

仲有啲支那膠層實係度操你媽

唔駛金融中心，成堆玻璃幕牆既街都夠淆

jaga

江湖傳聞，尋日放完，置地即刻打去屌所以之後收曬隊，今日都射唔出

推

而家出面太平靜達唔到目的
太狂野又會嚇走西裝友
手足要諗個平衡點搞D野
唔好淨係口號陣地

咁依家咪為所欲為
任意集會時間

垃圾廢狗
和理非都驚